有無巴絲既生活同我一樣😭

日日返工都等緊放假，但係到咗放假嗰日，發現好似仲悶過返工。
返工嗰陣都叫做可以搵啲同事傾吓計，但係到放假就自己一個望住4面牆
自己朋友又唔多，平時都無人會約我出街
最慘嘅係，人大咗對打機又無以前咁沉迷，想養隻貓陪吓自己，屋企人又唔鐘意。
所以有時真係覺得放假好苦悶

啱呀 除咗星期五晚去happy hour 其他時間基本上都生不如死

PMED

一樣 會諗返工到底為乜

努力搵錢最後朋友唔多個 女又冇

最後諗埋之後仲有幾十年 就想死

放假嘅唯一娛樂就係搵戲睇，或者去書店打書釘
但無都係得自由一個，係人陪

自己

冇人陪

上連登睇下膠post

同我拍拖得唔得

放假去做運動
唔喺會悶死
又到星期一

你靚唔靚仔先

日日生活都係機械式
自己本身有養貓 你都唔洗指意佢會同你玩
你寄托係幫佢剷屎 起碼都叫有d野做下

人人都係咁上下架啦
養緊兩隻狗
放假好撚忙
出得去影相又要再搵時間同佢地沖涼

同屋企人一齊住所以連happy hour都要保持清醒
眾人皆醉我獨醒

好彩我屋企人唔理我
一個wtsapp就幾日唔返屋企都無人理

你算好啦
仲有同事可以傾計

畢咗業幾年，除咗返工放工就毒到仆街。得閒會係屋企煲劇，打下機，但已經唔再沉迷打機 結果就係on on 99 過日子

fg feel到自己未來幾年都會係咁